皇仁中史教師被調走 疑似想自殺

公務員麻撚煩

校長可不調走老師架?
唔識野求解答

Btw 佢而家寫封咁既信 都唔會比佢留番皇仁架啦

兩敗俱傷 佢留底實成笑柄

office politics 真係度度都有……
唉，天下烏鴉一樣黑

乜校長可以調走老師架咩？
聞所未聞

上官d 垃圾打撚死佢都似

教開皇仁點會想去上官呢d垃圾 九成係想再調去間好d的退休

但調去其他學校咩？
皇仁唔似同上水官中有任何關係啦

校長本來就係土皇帝
之前都爆左單新聞罵到勁大

皇仁好似都係官立中學

官中咁就得 咁癲既

仲有四年半就退休仲搞啲咁既野

皇仁係咪想cut中史科
全力將所有學生推去讀5**率高嘅選修科

似係想個校長無咁易退休一獲熟
呢個校長成日見報既

得罪女人只能講句抵死
辦公室政治絕對係工作既一部分

7月10日零晨

有咩問題？
你想捉佢時間定錯字，時間上冇問題，但多數人寫凌晨。

教畜好多呢d政治鬥爭

零晨係錯別字